中共班狗最撚叻，就係斷章取義

【紅線如何劃？】新聞工作者林妙茵︰//夏寶龍文中引用鄧小平的愛國者論述：「愛國者的標準是，尊重自己民族，誠心誠意擁護祖國恢復行使對香港的主權，不損害香港的繁榮和穩定」，夏只說了一半，事實上，鄧小平緊接還有這句：「只要具備這些條件，不管他們相信資本主義，還是相信封建主義，甚至相信奴隸主義，都是愛國者。我們不要求他們都贊成中國的社會主義制度，只要求他們愛祖國，愛香港。」

鄧小平沒有說反對共產黨就不是愛國者，甚至沒有要求愛國者贊成中國的社會主義制度。我好想向夏寶龍主任請教一下，為何只引前半、沒引後半？後半句又該如何理解？//

玩政治係咁
誰大誰惡誰正確
歷史都係當權者寫

維尼話係就係 冇得反駁

斷章取義, 搬龍門, 總之佢話事

粟米刁：你同鄧小平講囉

咁似熱狗

所以熱狗=中共